<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="kantha_titles">
        <item>හිස කෙස්</item>
        <item>නළල</item>
        <item>ස්ත්‍රී  ඇස් දෙබැම</item>
        <item>ස්ත්‍රී දෙනෙත්</item>
        <item>දත්</item>
        <item>දිව</item>
        <item>දෙතොල්</item>
        <item>මුඛය</item>
        <item>නිකට</item>
        <item>මුහුණ</item>
        <item>බෙල්ල</item>
        <item>දෙවුර</item>
        <item>පපුව</item>
        <item>ස්ත්‍රී පියයුරු</item>
        <item>උදරය</item>
        <item>අත්</item>
        <item>උකුල</item>
        <item>පාද</item>
        <item>යෝනිය</item>
    </string-array>
    <string-array name="purusha_titles">
        <item>හිස කෙස්</item>
        <item>ඇස්</item>
        <item>ඇහි බැමි</item>
        <item>කන්දෙක</item>
        <item>නාසය</item>
        <item>නළල</item>
        <item>බෙල්ල</item>
        <item>දෙවුර</item>
        <item>පපුව</item>
        <item>උදරය</item>
        <item>ලිගුව</item>
        <item>දෙපය</item>
    </string-array>
    <string-array name="upanlapa_items">
        <item>නළල</item>
        <item>දෙබැම හා ඇස්‌ පිහාටු</item>
        <item>නාසය</item>
        <item>කම්මුල</item>
        <item>නිකට</item>
        <item>තොල්</item>
        <item>උරහිස</item>
        <item>බෙල්ල</item>
        <item>බාහුව</item>
        <item>පපුවේ ඉහළ</item>
        <item>පපුව ඉහළ මැද</item>
        <item>පපුව මැද</item>
        <item>උදරයේ ඉහළ</item>
        <item>උදරයේ පහළ</item>
        <item>ලිංගය</item>
        <item>තනය</item>
        <item>අල්ල</item>
        <item>කකුල් </item>
        <item>වළලු කර </item>
    </string-array>
    <string-array name="upanlapa_vistara">
        <item>ස්‌ත්‍රියකගේ නලලේ මැද ලපයක්‌ පිහිටියේ නම් එය තම සැමියාට සැප සම්පත් ලබා දෙන සමාජයේ ගරු බුහුමන් ලබා දෙන කුලාචාර කාන්තාවකට පිහිටන සුබ ලකුණකි.</item>
        <item>ස්‌ත්‍රියකගේ හෝ පුරුෂයකුගේ දෙබැමවල ඇති ලප ඉතාම අභාග්‍ය සම්පන්න කරදරකාරී ජීවිතයක්‌ පෙන්වන ලකුණකි. දෙබැම අතර පිහිටීම කාමයට දැඩි ලොල් බවක්‌ පෙන්නුම් කරයි. එසේම දුර්ජන සිතිවිලිවලින් ගහන වූ හදවතක්‌ හිමිය. ඇස්‌ පිහාටුවල එවැනි ලප බොහෝ දුරට දුක, කනගාටුව ගෙන දෙයි.</item>
        <item>නාසයේ දකුණු පැත්තේ උපන් ලපයක්‌ ඇති වීම අවාසනාව පෙන්නුම් කරයි. වම් පැත්තේ පිහිටීම ඉසුරු සම්පත් ලැබෙන පිහිටීමක්‌ වනු ඇත.</item>
        <item>කොපුල් තලයේ පිහිටීම වාසනාවන්ත දරුවන් ලැබීමටද, සංගීත කලා අංශවලට දක්‍ෂ බව ද පෙන්නුම් කරයි.</item>
        <item>නිකටේ උපන් ලප පිහිටීම වාසනාව ගෙනදෙයි.</item>
        <item>සුරා පානයට ගිජු පුරුෂයාගේ තොල්වල උපන්ලප දිස්‌වෙන බව ශාස්‌ත්‍රීය නිගමනයයි. පුරුෂයකුගේ තොලෙහි ඉන්නෙකු පිහිටීම සමාජශීලී ගතිය පෙන්නුම් කරයි. තොලෙහි උපන් ලපයක්‌ පිහිටි කාන්තාව අන් අයගේ ඕපදූප සොයමින් ගත කරන කේලාම්කාරියක්‌ බව කියනු ලැබේ. තොලෙහි ඉන්නෙක්‌ හෝ තල කැලලක්‌ ඇත්තේ නම් මෙවුන්දම් සේවනයෙහි සීමා රහිත ආශා ඇති ගැහැනියක්‌ ලෙස හඳුනාගත හැකියි.</item>
        <item>ඔබේ ජීවිතය අභියෝගාත්මකය. අසීරු කාලවලට මුහුණ දෙනු ඇත. නමුත් ශරීරයේ ඉදිරිපස පිහිටා තිබෙන මෙවැනි උපන් ලප රතු පැහැති නම්, එයින් සංකේතවත් වන්නේ එම අභියෝග ජයගෙන ඉදිරියට යන බවයි.</item>
        <item>ඔබ පහසුවෙන් ම පීඩනයට හසුවන අයෙකි. විශේෂයෙන්ම ඔබ ආදරය කරන අය නිසා නිතර සිත් තැවුල් ඇති කර ගැනීමට ඉක්‌මන් වේ. </item>
        <item>ඔබ ජනප්‍රිය හා ප්‍රයෝජනවත් අයෙකි. එක පිට එක පැමිණෙන අභියෝග නිසා ඔබගේ ජීවිතය කාර්ය බහුල වනු ඇත. ඔබට වැඩවලින් අඩුවක්‌ නැත. එසේම සමාජශීලි බවෙන්ද ඔබ ඉදිරියෙන් සිටී. එයට හේතුව වනුයේ හොඳින් වගකීම් උසුලමින් ඉහළට යාමට ඔබ තුළ ඇති ආශාව නිසා ය.</item>
        <item>මෙම උපන් ලපය හිමි ඔබ ආහාර පුරුදුවලදී ප්‍රවේශම් විය යුතුය. විශේෂයෙන්ම උපන් ලපය කළු පැහැති නම් සහ හොඳින් කැපී පෙනෙයි නම් හොදින් සැලකිලිමත් විය යුතුය. අවේලාවලදී පමණ ඉක්‌මවා ආහාර නොගන්න. නමුත් මෙම උපන් ලපය ලා පැහැති නම් ඔබගේ සහකරු හෝ සහකාරිය ඔබට බෙහෙවින් ආදරය කරයි.</item>
        <item>මෙම උපන් ලපය හිමි තැනැත්තා ලොකු සිහින දකින, ඉතාම අපේක්‌ෂා සහගත පුද්ගලයෙකි. ඔබගේ දෛව සටහනේ සාර්ථකත්වය ගැන ඉහළින් සඳහන් ව ඇති නම් එම සිහින සහ අපේක්‌ෂා අනාගතයේ යථාර්ථයක්‌ වනු ඇත.</item>
        <item>මෙම උපන් ලපයට හිමිකම් කියන අයට දුක්‌ කරදර ස්‌වල්පයක්‌ සහිත ප්‍රීතිමත් ජීවිතයක්‌ සංකේතවත් කරයි. නමුත් වයස අවුරුදු පනස්‌ ගණන්වල පසුවෙද්දී සෞඛ්‍යය ගැන නිරෝගීකම පිළිබඳව සැලකිලිමත් විය යුතුයි.</item>
        <item>උදරය මත ඇති මෙම උපන් ලප හැම අතින් ම වාසනාවන්ත ජීවිතයක්‌ සංකේතවත් කරයි. ඔවුන්ගේ ජීවිතය සැහැලුවෙන් ගලා යන්නකි. අවදානම් සහගත තත්ත්වයක්‌ අඩුය. ආරක්‌ෂිතය. උපන් ලපය ප්‍රමාණයෙන් කුඩා නම් මේ ගුණාංග තවත් ඉහළ යයි.</item>
        <item>උදරයේ පහළ කොටසේ ඇති මෙම උපන් ලපය හිමි තැනැත්තා ඉතාම සෞභාග්‍යවත් පුද්ගලයෙකු බව හඟවයි. එයද ප්‍රමාණයෙන් කුඩා වන්නේ නම් වාසනා ශක්‌තිය විශාල වේ. එම උපන් ලපය තද පැහැය මෙන්ම පැහැදිලිව දැකගත හැකි එකක්‌ විය යුතුය. නාභිය අසලින් ම පිහිටා තිබේනම් ඔහු විශාල ධනවතෙකු වනු ඇත.</item>
        <item>පුරුෂයෙකුගේ මෙම ස්‌ථානයේ උපන් ලපයක්‌ පිහිටා ඇති නම් ඔහුට දරු සම්පතින් අඩුවක්‌ නැත. ස්ත්‍රියක් නම් අධික කාමාශාවෙන් යුක්ත වේ.</item>
        <item>මෙම උපන් ලපයෙන් කියෙවෙන්නේ කීකරු දරුවන් ඔබ වෙත සතුට රැගෙන එන බවයි. එම නිසා ඔබට ආඩම්බර වීමට පුළුවනි.</item>
        <item>මුදල් උපයන විදිය දන්නා නිපුනත්වයකින් හෙබි පුද්ගලයෙකි. අත්ලේ පිටි පැත්තේ පිහිටයි නම් ජීවිතයේ සාර්ථකත්වය ලබාගැනීම සඳහා විශාල කැපකිරීමක් සහ බරක් ඉහිලීමට ඔබට සිදුවෙන අතර, ඒ සඳහා බොහෝ කාලයක් ඔබට වැයවෙනවා.</item>
        <item>කකුලේ උපන් ලප පිහිටා ඇති පුද්ගලයින් ලිංගික වශයෙන් ඉතාමත් කඩිසර වන අතර, නොයෙකුත් අත්හදා බැලීම් සිදුකිරීමටද දැඩි ආශාවක් දක්වනවා. නොදුටු ලෝකයට වාර්තා වෙන අන්දමට, දණහිසේ උපන් ලපයක් පිහිටා තිබෙනවානම් ඉන් අදහස් කරන්නේ ධනය ඇතිබවයි.</item>
        <item>මෙහි  උපන් ලප ඇති පුද්ගලයින් උපතින්ම නායකයින් වන අතර, යහපත් දේ සිදුකරමින් ලෝකයට ආධාර කරනවා.</item>
    </string-array>
    <color name="app_main">#00CC33</color>
    <color name="button_pressed">#00FF00</color>
    <color name="button_small">#006633</color>
    <color name="button_stroke">#006633</color>
    <color name="white">#FFFFFF</color>
    <dimen name="activity_horizontal_margin">8dp</dimen>
    <dimen name="activity_vertical_margin">8dp</dimen>
    <string name="action_close">Close</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="ad_banner_unit_id">ca-app-pub-1606200483291446/5785693000</string>
    <string name="ad_inst_unit_id">ca-app-pub-1606200483291446/4472256118</string>
    <string name="app_display_name">දේහ ලක්ෂණ</string>
    <string name="app_name">Deha Lakshana</string>
    <string name="empty"> </string>
    <string name="fb_banner_ad_id">410771913367045_410773206700249</string>
    <string name="handinveema">හැඳින්වීම</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="kantha">කාන්තා දේහ ලක්ෂණ</string>
    <string name="purusha">පුරුෂ දේහ ලක්ෂණ</string>
    <string name="roopasatahana">රූප සටහන</string>
    <string name="title_activity_title_list">TitleListActivity</string>
    <string name="title_activity_upan_lapa">UpanLapaActivity</string>
    <string name="title_activity_upan_lapa_res">UpanLapaResActivity</string>
    <string name="upanlapa">උපන් ලප වල රහස්</string>
    <string name="visthara">විස්තර</string>
    <style name="AppBaseTheme" parent="Theme.AppCompat.Light">
        
    </style>
    <style name="AppTheme" parent="AppBaseTheme">
        
    </style>
</resources>